藍絲星期一至五塞車返唔到工，星期六日清路障，幾時會頂唔順

一日兩日佢地就走出黎
黎多幾次班自私藍絲仲會唔會走出黎
執兩日石仔，星期一又回復原狀
你咪繼續執囉

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

星期六日賺埋都唔夠琴番條數

佢地好快無左道氣 放心
一次半次就聲勢浩大
日日拆既話肯定覺得做義工好蝕底
成班自私撚

平日返唔到工畀老細屌
星期六日又要執石仔

手足星期六日幾個月冇放過假
係時候拉埋藍屍星期六日冇得放了